大家睇post前起下底

屌，有啲就咁copy其實討論區嘅post，有啲有話窮，轉個頭又有post話月入十幾歡，仲有好多每次唔同post都轉性，痴鬼線

肉醬多莉亞

屌，仲記得。。。

仲有一堆五毛開post洗版

我冇上幾日發現多左好多

我其實都係一份子

停手